震驚13億人防風措施

入水都唔撚驚

颱風走左仲可以拎落黎用

咩黎😂